【皇室餘波】特朗普於私下稱梅根「不是好人」 不敢公開發表憂招徠輿論抨擊

英國哈里王子（Prince Harry）和妻子梅根（Meghan）接受美國名嘴奧花雲費（Oprah Winfrey）訪問成為全球熱議的話題，除了引起英國皇室、英女皇及哈利夫婦間的角力，就連英國傳媒界的名嘴皮爾斯摩根（Piers Morgan）也因發表了對梅根的一番抨論而引起外界的口誅筆伐。據消息指，最新被「捲入」這單風波的是前美國總統特朗普（Donald Trump），據指他在看了梅根的專訪後，曾於私下稱梅根「不是好人」，外界相信該番言論流出後又會引起一輪新的風波。

據特朗普前顧問米勒（Jason Miller）透露，特朗普曾在前智囊班農（Steve Bannon）的Podcast節目上發表過他對這次梅根專訪的看法，據指他表示「梅根不是好人。我以前說過，現在大家看見了。」米勒又表示，特朗普曾打算公開發表該番對梅根的抨論，但憂慮會落得像皮爾斯摩根一樣招致人們的責難，甚至因為「說真話」而要永久告別觀眾的視野，因而打消這個念頭。

皮爾斯摩根因在電視台發表了對梅根的言論「不值得信任」及嘲諷她「演技值得奧斯卡」的意見而收到大量的投訴，最終被迫要辭職。據指梅根對此並未滿意，最後更投訴到通訊管理局（Ofcom）。梅根與特朗普的「恩怨」早在她嫁入皇室之前已種下，在2016年的美國總統競選時梅根曾公開批抨特朗普仇視女性，反對他做總統，而特朗普在之後的一些公開場合也表示過梅根令人「討厭」這樣的意見。

Source：《紐約郵報》

Text By FORTUNE INSIGHT

Trump 成個怨婦針對自由女性

甚至因為「說真話」而要永久告別觀眾的視野，因而打消這個念頭。

依加真係一個害怕講真話嘅時代
連美國總統都有今日呢個下場
左膠思想病毒威力驚人

印象中佢之前都公開講過哈利會俾條女累佢
啲mainstream media 無咗侵真係過唔到日子

呢啲花生野無公共性
條八婆係小人gold digger係人都知
trump講左咪被班左膠瘋狂追撃
cnn憎trump但又離不開trump

I wish a lot of luck to Harry. He's going to need it